[還完真相]NL1882車主請入

唔知有冇睇錯
但係呢位車主唔知你車尾有冇CAM
有機會影到周同學點跌落2樓
愈多線索愈好

唔好意思放左你車牌上連登
但係如果有cam麻煩你睇睇

推

幫推

繼續推

push

NL1882車主

就咁睇無閃燈 好大機會無24小時既cam

Push

搏一搏都好
其實側邊仲有幾架

有冇將軍澳手足係將軍澳啲page tg gp到問下 一陣cctv又比狗攞左唔比公開

冇cam咪講句冇咁咪此po已完

pish

好少人泊室內場會長火後cam...

推唔到上熱門

學生哥唔知
但係想買個希望sorry

上一層啲車層先係重點

btw 就算有都係拍平面
上面嗰層車CAM先會影到咩事

ppp

無計啦啲相得咁多...
希望引起埋其他車主注意

求下所有當日在場車主幫幫手
一個大好青年能否沉冤得雪
真係睇你哋㗎

tui

一定要快過班曱甴放料
班曱甴刮料拉人好快

車主

幫推
手足一定要吉人天相呀！！！

唔係呢層，係上一層

仲有其他停車場車主啊

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

求下你

我諗2層都有用
而家有人話手足係中槍然後失足跌落去
我諗咁跌法同普通失足可能會有啲唔同?
甚至自己手足係自己跳牆嘅話個跳法都會唔一樣

3樓車主

推呀

有冇人知3樓係咪月租 月租可能要搵車主都易搵啲 可能日日泊同一個位

推丫

推，還手足真相

住嗰頭嘅手足可唔可以落停車場睇睇
會唔會啲車日日都係泊嗰個位

我知就算搵到呢位車主都未必有用
但係都想試下

幫幫手

終於喺熱門見到

佢頂多影到落地一刻
點樣跌出嚟要樓上先可能影到

傷者家人或朋友，有機會嘅話，睇睇傷者條褲或者鞋底有無灰水痕跡？

停車場無cctv既話邊個泊架車喺度
隨時比人爆車架喎

係
但係如果有一段片流出
呢條片係網上廣傳嘅時候我諗會引發到更多車主check cam

p

5個月嚟攞到嘅cctv1隻手數得哂
車cam買個希望啦

幫推唔該🙏

3樓車主們！！！！

如果有手足落車埸睇嘅話，麻煩望下牆上有無鞋印或者有攀爬過嘅痕跡。🙏🏻🙏🏻

推 周邊嘅車都要！

2 3車主！！！

尤其3樓

你張相 , 消防上邊 嗰粒黑色野係咩嚟 ?

有冇手足住嗰頭
有嘅print張紙仔提下停車場啲車主check車cam好無
最起碼睇下係咪真係有tg射左去嗰層先啦
煙都無嘅咁避咩tg啫

揸得L佛10 個有9 個都藍

推呢個 好似真係cctv
張相我fb見到

有1個都好啊

推啊

btw屌你老母屎維

P牌
各位車主做下好心
比傳媒 做back up 報平安

721
831

習近平 甴近平

隔離幾架都會影到

任何位置嘅車 can 錄影都需要，因為要睇有無黑警或其他人在 3/F 。🙏🏻🙏🏻

Sor 撳錯負皮
推到車主睇到啊

罰你幫推
暫時唯一一個負皮

太古又鳩拉屌你老母死黑警

點都唔可以放棄

你指我咁公開個車牌出嚟?

習曱甴

甴近平曱甴王

cctv

希望車主係黃

手足要無事

希望有街方幫幫手去車場了解下，可以既話放張紙仔係大銀幕到，當買個希望

但你這面3/F底部不是3樓的地下
應該虛線位才是3樓地下

你下面望入去見到係凹咗的

曱甴平

1

fb tko group 車主group 馬路的事group 嗰啲機會大啲

有冇將軍澳手足現場度下幅牆幾高?

但車主可以一齊要求公開cctv

曱甴王 甴近平

重酬懸賞啦

拉

呢個真，搵手足去等下
朝早返工收工時間機會大D?

推到車主睇到

up

咁即係可能只係綠色線咁高？

希望有手足可以去望下有無鞋印？🙏🏻🙏🏻

有排見過呢個司機好早起身
7點30前一定出將軍澳
另外果個係A停車場
B係尚信果到

車主 求下你

Pish

push ah

快d搵佢

Pushhhh

甴近平

應該上高ㄧ層睇D車 有冇車cam
咁先知佢點樣跳落嚟

永不放棄

依家嗰個位冇人泊

曱甴近平

上一層有咩車係到?留張紙條叫車主check 車cam得唔得

再推

點知車主有睇連登

麻煩你

車主求下你check 車cam

有手足留哂紙喺啲車度
啱啱跳果個位對面得一個南亞人洗車

幫推幫share

Btw 曱近平

拎車cam片比蘋果有錢收架，車主幫手check下車cam

推呀 有用post

佢意思應該係會俾狗咬左先

唔該哂將軍澳手足

要快過班狗

純陰毛論 唔好當真
班低智黑警其實一路都想響鏡頭前殺一個人
咁樣成個支那都會覺得殺人嗰件係英雄
只係上頭聰明少少
知道鏡頭前死人一定會奶野
咁班低智狗唔服咪阻救人囉
無得殺但係整死你都叫執到丫嘛

其實諗唔明點解會跳咗落去
跳落去一定要爬上去大約一米嘅牆
仲有隔離就係樓梯門

估計係綠線咁高

d車位係咪固定位？
落去貼紙仔搵車主車cam?

唔可以比狗拎cam先

推 車主唔想被犬畜威脅
就嗱嗱聲自爆
越高調越安全

車主希望你睇到呢個post

應該可以聯絡到車主？

推啊！好人有好報！幫幫手！

Push push push

推呀 唔好俾曱甴搶先一步。。。

721 811 821 831 101 106 112

輕輕一推 盡分力幫義士

如果有手足去車埸：

1. 望下邊部車有 cam
2. 有 cam 嘅俾紙仔佢
3. 任何位置嘅錄影都要
4. 目標係要睇下有無黑狗便衣或其他人
5. 傷者從未清醒、亦無其他人証，所有話因避 TG 而失足都係謠傳。

唉，好泊唔泊就泊架垃圾廢車係度
一d用都無。
點先可以救到手足⋯⋯⋯⋯⋯⋯

上面有分析
呢架廢車無24小時cam
揾到個廢柴車主都無用
救唔到手足⋯⋯

上面有人講話已有手足咁做

Anyway, 係附近位置既車主都幫幫手啦

幫你push 希望車主係黃

落去停車場搵佢部車 車頭通常有電話

咁多架車 一定有人裝後cam
好人一世平安

唔止NL1882車主
請呢個停車場每一個車主 麻煩你地都check一check車cam record
還原手足受傷真相！

你老母生撚咗你出嚟就廢柴

推 救人一命 勝造七級浮屠呀

Up

推!

p push
pls help

講真影到煙都叫有進展

應該要上一層啲車先影到？

推到有人回

推。

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

尚德停車場大把cctv裝假狗

上一層車cam重要啲

推上去！！推埋去fb

二樓啲車可能影到
佢跳果個位後面係斜路嚟
二樓望到三樓

二樓要對面先得
即係唔係搵NL1882

唔係應該問上一層既車主咩?

其他係個停車場既車主都幫手check 下車cam

天佑義士

盡快廣傳，車CAM DATA留唔耐

住附近手足可唔可以去現場等下見唔見呢兩層幾個車主？
遲左可能俾警方搵到先

車主 求求你聲手🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

幫手*

如果用錢可以買得番d片
我地香港人唔介意
求車主車cam

三樓無分月租時租

有心既巴打要搵應該唔難?
除非佢唔係長泊 否則入去等車主應該等到
再唔係留memo唔好比太大壓力佢

但係其實只會影跌落地果一瞬間

推見到車主麻煩你叫佢幫手

幫手推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

yes越多越好

三樓浮動位

手足頂住呀

希望你有良知 佢只係一個𡃁仔生死未卜 佢為呢個政權係唔值得
但我地會繼續企出黎唔放棄

如果錢可以買到良知買到車cam片我地比啊 希望香港仲有人不懼黑暗行出黎

係一條人命啊

呢架唔似有，泊樓上3樓啲車都幫幫手

唔好諗住企黑警嗰邊
中華文化自古以黎都係狡兔死 走狗烹

求下車主

停車場所有車都chk cam啦
睇下啲煙幾大 咩位置

頭先去左睇 上面係二樓
呢架車相信就係手足跌落黎個到 影到正
我睇過係有裝車cam

三樓個到無cctv
無乜車泊果個位 所以未必有車影到（唔知琴晚有冇）
三樓既相

有冇機會可以喺三樓等到一個車主 請佢check返佢駛入停車場嘅時候邊架車拍喺墜樓位置？

對過地下血漬 最近係呢架車

幫下手

藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

推呀屌！！！求下車主

如果你係司機 求下你 真係求下你

未必喎 應該淨係會睇到跌果下
要真相應該上三樓

都有道理
兩層都要求求所以車主

推到有片

推到車主見到

手足要冇事

好需要3樓嘅車主幫手

推左先

希望有車cam 影到

推
還完真相

冷靜啲

一定要推

有冇人可以聽朝搵車主

屌 推阿
希望係抄車 希望佢好翻

辛苦哂手足

TC2015車主

跪求天網恢恢

Push 查真相

A

tui this

要搵就快 太耐會自動del片

Z

有幾多真係會開長火啊

街坊留字條俾車主啦，附近左右都搵

留字條主要搵3樓車主呀

希望手足冇事。
有揸車的都要改裝24小時cam,呢個時勢點都唔可以只靠商場

車主出現了

721

一般都好低機會有24小時cam
同埋呢層影到都係淨係睇到佢跌落黎既過程
但睇唔到點解同點樣跌落黎
要搵都係搵樓上既車cam

幫推推

曱近平

推爆佢

尾cam好少24

有揸過車就知

乜唔係應該要搵樓上同樣位置嗰架咩😂
咁先影到佢係點被逼跳落去

pleas help

推

甴近平

推 乜都搏下

希望呢位車主係我地呢邊既人🙏🏼

3/F 係矮牆嚟, 你留意矮牆個底係空心, 幅牆實際係好矮

我估計當時 3/F 因為受 TG 影響煙霧彌漫, 受害者吸入大量 TG 極度痛苦, 於是慌張亂跑想逃生, 但現場可能已經伸手不見五指, 走到去矮牆都唔知, 之後失足跌落 2/F

3/F 同 2/F 牆應該係一樣高

應該係唔知前面係矮牆, 衝埋去嗰吓無情力反應唔切, 所以唔太高都跌得咁傷
如果係自己擒過去, 一定會有所防備

推！

推
甴近平

求求你

去車場停個車主 有無機？

推，一定唔係避TG咁簡單!

推呀!!!!!!

UP